GU新開你地去左未？

岩岩睇到ching出左個hollister'索女' post,
今日去美麗華果間 啲女女真係唔差 啲樣多數比起hco好 雖然著得密實左啲 但收銀果陣又勁有禮貌